有時真係好佩服啲IG shop

十間有八間都係淘寶入貨，重新包裝同影相
然後話係自家設計再搵廠整

然而又真係會有一大堆人去買，之後啲comment踢爆係淘寶貨又要自己呃自己話咁啱個款似

佢哋嘅營銷手法之所以成功真係全賴一眾聰明豆

實有人話買咩關我叉事，但我都係實話實說

不服來辯

不嬲自古以黎都係營商其中一個手段黎，只不過係網上同現實既關係，
其實現實你周圍便既貨達8成都係用左依個方法出售

只不過現實嗰啲除左批發之外已經冇更平嘅方法可以買到

去ig買野正on9